%----------------------------------------------------------------------------------------
%       ABSTRACT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent  
\par\small
Foi estudada uma junção PN utilizando duas abordagens teóricas, um modelo mais simples e outro
mais complexo. Retiraram-se 240 dados de corrente e tensão para 6 temperaturas diferentes e estudaram-se
as implicações dos dados em cada um dos modelos. Obteve-se para o modelo simplista uma constante
$\eta$ de idealidade de $\eta=(1.30\pm 0.08)$ e uma energia de gap de $E_g=(1.83\pm 0.09)\times 10^{-19}~J$. Para o modelo mais complicado (mais utilizado para o silício) obteve-se um valor $E_g=(1.77\pm0.11)\times 10^{-19}~J$ para um fit separado e um valor de $E_g=(1.83\pm0.02)\times 10^{-19}~J$ para um fit conjunto. Verificou-se que o segundo modelo se ajusta melhor ao comportamento da junção.
\par
\noindent\textbf{Palavras-chave: Junção PN}
\end{abstract} 
